🏠 ‏‏‎

非請勿進呀屌

冇啲禮貌，亂闖民居仲要留負皮

屌

個個入完嚟就留腐皮

好撚冇禮貌囉

On9

擅闖民居，仲要喺人哋屋企氹啲食剩嘅腐皮，而家啲香港人真係好撚冇品

🏘️

添置傢俱🕹️🎮🖼️💻🖥️

💉💊夠鐘打針食藥啦

屌你哋老母

有鬼呀

好恐怖，有恐襲

仲未落黑洞，唔知可以玩幾耐

backdoor 唔好亂裝